覺唔覺果籽啲野越做越鳩

求其揾條俄仔周圍行又出幾條片 恥笑譚仔姐姐又出一條
以前啲文化味同深度去晒邊

俄仔果系列片講吓外國人眼中既香港
同埋香港人自己都唔覺既香港文化
其實都幾有趣

如果個俄仔唔靚仔，唔係近排有話題
垃圾果籽都唔出啦

就當炒熱話無可厚非唔做唔得
但以前嗰啲深度專題真係越黎越少 無咗嗰種以文字字帶領思維嘅衝擊